疫情衝擊 ，「星爺」抵押山頂10億豪宅

普樂道大屋 (估值隨時達10億元)

警務人員子女關注組